[轉自PTT] 呪術廻戦引起日本少女的注意

原文：

日本一個以十幾歲的少女做調查的流行趨勢預測
預測2021年上半年會流行的東西
在娛樂項目咒術迴戰入榜

之前的預測是這樣

大家點睇，睇嚟呪術廻戦好有女性市場喎

咁先正常

神作鬼滅已經過氣

咁呪術55555除眼罩係吸到女fans
相反鬼滅好似冇乜邊個係美型

女朋友好鍾意五條悟

五條悟 =女性市場

虎杖=嗚門 (封印神級生物，可以有限度借力量)

五條 = 卡卡西 (個look )

惠=佐助 (天才同埋look)

條女=小櫻 ( 暴力女)

第七班

只覺得懶型中二病

套野勁多男人 都好明顯

其實唔差